{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 유채꽃향기처럼 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時です。 チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。 各客室料金は基準人数によって異なります。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用に関する案内事項です。 新しくAll Newにリニューアルし、襄陽菜の花の香りのように魅力的で快適な客室環境を提供しています。 毎日客室点検を通じて快適な環境を維持しており、不便な点がございましたらいつでもフロントまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、各客室料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊予約には制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "新しくAll Newにリニューアルし、襄陽菜の花の香りのように魅力的で快適な客室環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室点検について教えてください。",
            "answer": "毎日客室点検を通じて快適な環境を維持しており、不便な点がございましたらいつでもフロントまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 457
    }
}